突發！支那Joe個仔partner招供

大意是在講杭特及另一個夥伴Archer如何替外國團體安排白宮私密行程
這些行程當然都不會在官方紀錄上，談的內容沒人知道
想當然不會是見得了光的東西

雪球越滾越大，越滾越精彩，每日一爆要爆到11月了

不過要投joe 果D 有好多已經投左票

個班係鋼鐵粉絲
冇得救嗰隻

等睇twiiter又block

亨特

real October surprise hope not too late

而家係想中立個班醒
唔投或者投其他候選人

杭特

個班咪即係香港既掌心雷

其實差唔多, 因為唔係你唔會咁早投

識玩一定玩告急

如果雪球繼續滾落去，有冇可能逼到Chna Joe退選？美國選舉制度有冇退選制度？

學Nixon, 選完自己辭職 if Biden wins

比黑婆上一樣仆街

Harris做仲撚衰...

Dems邊個上都只係傀儡

有美國朋友會投拜登
但佢支持香港 有冇矛盾

即係佢地支持都係廉價既把口支持

有，即是廢up！

佢贏左，會唔會成為在位被補總統？

有 佢投票係支持滅港